 Поездка в Мармарис — часть 2 (от кожаного магазина до рыбного ресторанчика) 
=============================================================================

Мы вышли из магазина Silvio Leather. Манагер предложил вызвать машину и отвезти нас в отель, но мы сказали, что хотим ещё погулять по городу. Мол, спасибо, не надо беспокоиться, мы сами доберёмся. В общем, молодцы эти Silvio. Очень обходительные. Даже странно, чего ж они рогом упёрлись с этим кошельком.

Как бы там ни было, мы пошли гулять по городу и фоткать:

Сначала мы зашли в соседний магазин техники «Vatan computer»:

![](0.jpg)  

Цены такие же, как и в Киеве; выбор слегка победнее.

Потом мы перешли дорогу:

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

Пройдя немного по другой стороне дороги, мы обнаружили супермаркет стройматериалов «Новая линия». Ой, то есть «Dogus. Yapi market»:

![](3.jpg)  

Дальше мы обнаружили магазин гигиенических товаров «Красный маркет». Ой, то есть «SOK»:

![](4.jpg)  

Как видим, многие турецкие заведения имеют тот же дизайн, что и украинские. Вариантов я вижу два: либо нагло спёрли, либо это подразделения из международных корпораций. А ещё там McDonalds есть.

Дальше мы увидели стадо баранов (или овечек):

![](5.jpg)  

Мне их было очень жалко: они торчат в небольшом дворике (где-то 20 метров квадратных), посреди городской улицы. Не похоже, чтобы их куда-то выводили пастись.

В Мармарисе процветает частный бизнес. Ну, может, и не процветает, но его там много. Очень неплохо себя чувствует доктор. Смотрите, в каком он доме живёт:

![](6.jpg)  

Также в домах много магазинчиков:

![](7.jpg)  

А ещё там есть домик, который очень сильно напоминает украинский стиль. Подозреваю, что сей домик принадлежит украинской диаспоре:

![](8.jpg)  

Жене очень понравился вот такой вот телефон-автомат:

![](9.jpg)  

После телефона-автомата была школа. Она была обнесена решетчатым забором, а забор был плотно оплетён вьющимися растениями. Поэтому мне пришлось искать дырку в заборе и просовывать туда телефон, чтобы сфоткать:

![](10.jpg)  

Что меня плотно удивляло — так это количество адвокатов. На многих домах высели вывески «Avukat такой-то». А один дом содержит целое сборище авукатов:

![](11.jpg)  

Кстати, что интересно: некоторые авукаты переводятся как «Lawyer», а некоторые — как «Arabulucu». Что означает Arabulucu, и хотя бы английский ли это язык — не знаю.

Наблюдая за авукатами, мы потихонечку дошли до рыбного ресторанчика. О нём я расскажу в следующей части.